香港仲有好多好好既人架

事情係咁既，我同fd係旺中行行下街跌咗部電話落地，但由於我同佢傾得開心過頭既關係完全冇發現。行咗幾步之後就有位好好心既男人叫靚女！靚女！跌咗部電話呀！叫多幾聲我地先發覺原來係我地跌咗部電話。
如果你係以上我所講既依位好心人既話，我同fd真係好多謝你~祝你同女朋友幸福
Ps雖然只係一件好少既事，但係都好值得表揚。 唔好成日話香港冇好人呀！只係你地冇我咁好彩遇到。

變sp未

咁有無好心人可以俾個閪我屌下

靚女

收皮啦屌

靚女？
你係咪傻撚咗？

街市啲人夠成日叫靚女靚女架啦，你唔屌鳩佢。唔該唔好放錯重點啦！

樓上成班毒撚見到靚女兩個字就癲撚咗

其實係街市大部分都係叫靚女

支持正能量